屌你老母 韓式你阿媽個閪咩 咁難食就咪再推出啦

韓式醬本身已經垃圾到唔洗講
依家d快餐店再出埋d劣質韓式醬
收手啦

有咩野有個韓字係好味?

韓紅

美極

好似M記18件雞個韓式辣醬咁 得個鹹味

有人拎支槍迫你買迫你食 ?

核雷轟炸雞